淡友仲唔比人夾到仆街

#

連登果然係燈

lm

千升